唔該年宵班人唔好恃住件貨品係本土設計就奉旨要人買

本來今年行年宵都冇乜嘢，見到觀塘有檔真係把鬼火

我= 條友=

條友：你哋睇吓呢個袋，係咪覺得應該要帶佢返屋企呢？
我：唔覺
條友再講咗輪我都冇理佢，點知突然
條友：你係咪香港人？！
我： 關咩事？
條友：香港人係咪應該要支持番香港人先？！
我：下 關咩事？
（你個袋我買黎都冇撚用 點解要買？）
條友：我哋呢到嘅嘢全部都同香港有關，你應該要支持我地啦
我：

原本想同佢嘈，但人多同埋同行仲有人，所以吞咗佢當聽唔到咁走

我想講嘅係，唔好覺得香港人一定要奉旨支持所有香港設計嘅野
香港有人設計，有人賣一啲有創意嘅野固然值得欣賞
但係我哋都係消費者，買嘢都要睇自己啱唔啱用㗎
如果嗰樣物品啱用嘅話，當然會優先支持本土製作，但係唔啱使/設計到好垃圾嘅嘢，唔該你哋唔好劈頭問一句「你係咪香港人」就想人幫襯你，講到唔支持你就唔係香港人咁，好撚肉酸
你哋係滯銷嘅話，唔係應該怪香港人，而係應該檢討吓係咪你地設計有問題，或者賣嘅嘢唔等使

發洩完 多謝收睇

好多人消費本土

有好多都係求鳩其諗啲自以爲好笑嘅字句落case/袋到 就覺得自己好有創意

同佢講 支持唔係建立係金錢利益上面

一多咗句話自家設計，就奉旨賣貴D
完全唔logical

CLS 咁本土屎係咪都要食

個設計係掂嘅話，俾多啲有咩所謂，但問題係唔靚又唔等使呀嘛，有錢都唔係咁用啦，更何況冇錢
同場有個利是封幾正架，可惜我未結婚，唔係一定買嚟包俾朋友

根本條友自己都覺得件野得自家設計係賣點，已經搵唔到其他賣點

香港每人支持一蚊俾我 我fullpay上樓

同大中華膠一撚樣
劈頭就問係咪中國人

個利是封幾搞笑

頭先同賣波波個女仔對望左幾眼

樓主係五毛狗,港獨既絆腳石

香港設計有春用咩

有邊檔唔係

香港製造都話啫

而家D垃圾廣告瘋狂消費本土

你應該po埋個product, 等大家可以屌下個design ma

個設計唔係重點 咪又係有字既帆布袋 但佢講啲野真係

你又唔係咩大牌子，自家設計呢啲根本就基本嘢嚟，用呢個point嚟sell客真係白痴

不過樓主個case嗰條友嘅態度先係問題，講到唔買=唔支持香港人，佢當自己係邊位

就係香港設計都咁垃圾先至失望，原來香港人已經一無是處…淨係識大班人一齊講粗口凶你就當贏咗